{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-21",
        "domain": "레포츠",
        "title": "삼하낚시터"
    },
    "text": "三河釣り場 (삼하낚시터)\\n\n京畿道楊州市長興面一栄路327番キル247\\n\n丸ごと釣りだけが認められ、釣った魚は全て持ち帰ることができます。その代わりに入場料として3万ウォンをお支払いいただきます。サムハ釣り場は主にフナが生息しており、水面積は約4,000m²（1200坪）あります。ここでは1.5間から3.2間の間で釣りが可能で、下りや床が分離された場所もあります。水深は約2mから2m30cm程度で、イブキやシダレヤナギに囲まれた静かで美しい環境です。キャンプや炊事はできませんが、構内には食堂があり、便利に釣りを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "三河釣り場の場所はどこですか？",
            "answer": "三河釣り場は京畿道楊州市長興面一栄路327番キル247にあります。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場で釣れる魚は何ですか？",
            "answer": "三河釣り場では主にフナが生息しています。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場の水面積はどのくらいですか？",
            "answer": "三河釣り場の水面積は約4,000m²（1200坪）あります。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場で釣りが可能な場所の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "三河釣り場では1.5間から3.2間の間で釣りが可能です。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場の水深はどのくらいですか？",
            "answer": "三河釣り場の水深は約2mから2m30cm程度です。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場の周りの環境はどのようですか？",
            "answer": "三河釣り場はイブキやシダレヤナギに囲まれた静かで美しい環境です。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場ではキャンプや炊事はできますか？",
            "answer": "三河釣り場ではキャンプや炊事はできませんが、構内には食堂があります。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場の入場料はいくらですか？",
            "answer": "三河釣り場の入場料は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場では釣った魚は持ち帰ることができますか？",
            "answer": "三河釣り場では釣った魚は全て持ち帰ることができます。"
        },
        {
            "question": "三河釣り場で食事はできますか？",
            "answer": "三河釣り場内には食堂があり、便利に食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 344
    }
}